## Los elementos que conforman el formulario son:

- Container.js
- Header.js
- Section.js
- List.js
- formRecords.js
- records.scss

### Dentro de formRecords.js
Se importa el archivo input.js

## uniqid
- [x] Instalar:

~~~
$ npm install uniqid --save
~~~

**--save se utiliza dependiendo del SO**


